有冇人聽美秀集團?

因為睇木曜先知呢隊band, 唔聽唔知 一聽就好似食撚左大麻咁 返唔到轉頭
好鬼正

哥哥呀哥哥

第1次聽：？？？
第2次聽：好似又幾好聽咁
第3次聽：

我要你愛～
我要你為了我變壞！

推

唱既係藝術

成隊band都係藝術

個DIY炫炮先勁

炫炮真係令我眼前一亮 好有特色 同埋好似冇乜band有咁玩 btw狗柏渣炫炮上台個時型到pk

好似好過癮多謝樓主推薦

一齊黎聽大麻阿唔係 聽歌先啱

好鍾意尼首，電火王都好正

之前去睇佢哋show 真心支炮勁到 仲要Diy

同場加映懶趴火

好想去佢地現場 好嗨

你仆街你仆街你仆街你仆街

擋一根

笑死

她哈有錢人的屌 不吃你的假情調

石住聽馬克吐溫好正

牽著妳的手 含著妳的口 熟睡的人找不到做愛的慾望

修齊好似戴耀明

她哈有錢人的屌
不吃我的假情調
傻屌 傻屌
你騙我 我不騙你 我騙自己 我明瞭

哥哥不要
哥哥不要不疼我

做事人

拜見電火王～～～～～

睇埋佢個兩條記錄片 記得記得

屌 返唔到轉頭

同好，個intro 正到痺

呢隊band啲人真係正到癲

呢首好撚好笑
最尾出左文化局贊助
D台仔話佢地睇完佢地sponsor左d咩歌會唔會想收返

電火王

文化局好多年前已經sponsor好多無厘頭舞台劇
會突然係台到扮屌閪既都sponsor

全部歌都係非主流。不過好多首都係神曲交換人妻台灣文化一部分

真係唔怪得人地咁多indie野
大陸仔都唔夠台仔黎

大陸仔好多野都唔比作。。扼殺左創意，真係唔驚俾人捉去勞改，再教育營咩

對不起～我騙了你

遲下歌都唔比唱 咩都辱華

好想幫狗爺含

聽完真係返唔到轉頭

同感聽多幾次會追住聽

係呢

有個魔力喺到

台灣啲band 真係好神，mv又正

對不起 我騙了你
捲菸的菸草不來自後山

依家每日都俾哥哥呀哥哥洗曬腦

歡迎加入邪教